如果你唔認同自己係中國人， 唔好豆利是！

[img]

利是？紅包？係正字嗎？